（估真相）有電子針灸儀利用埋鴛鴦橙都冇有怕啦

到底謝雪心尾果幾句講緊咩
呢個廣告賣左兩年都有，到依家都唔知佢up乜9

留名

老隻隻手痛，餸都煮唔到
針完唔痛，兩隻手一齊炒都仲得

佢個 橙 真係橙得好用力

Ching唔似好似wo

所以應該係鑊剷個「剷」而非「橙」。

咁認真既